% LaTeX Curriculum Vitae Template
%
% Copyright (C) 2004-2009 Jason Blevins <jrblevin@sdf.lonestar.org>
% http://jblevins.org/projects/cv-template/
%
% You may use use this document as a template to create your own CV
% and you may redistribute the source code freely. No attribution is
% required in any resulting documents. I do ask that you please leave
% this notice and the above URL in the source code if you choose to
% redistribute this file.
 
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode  
\documentclass[10pt,letterpaper]{article}

\usepackage{CJKutf8} 
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
%\usepackage[T1]{fontenc}

% Comment the following line to use the default Computer Modern font
% instead of the Palatino font provided by the mathpazo package.
% Remove the 'osf' bit if you don't like the old style figures.
%\usepackage[sc,osf]{mathpazo}

% In practice, I use the following font packages instead of mathpazo.
% beramono provides a nice fixed-width font. xagaramon uses the
% (commercial) Adobe Garamond font.
%\usepackage[scaled=0.75]{beramono}
%\usepackage[osf]{xagaramon}

% Set your name here
\def\name{Xi He}

% Replace this with a link to your CV if you like, or set it empty
% (as in \def\footerlink{}) to remove the link in the footer:
\def\footerlink{}

% The following metadata will show up in the PDF properties
\hypersetup{
  colorlinks = true,
  urlcolor = black,
  pdfauthor = {\name},
  pdfkeywords = {economics, econometrics, industrial organization,
    applied microeconomics},
  pdftitle = {\name: Curriculum Vitae},
  pdfsubject = {Curriculum Vitae},
  pdfpagemode = UseNone
}

\geometry{
  body={6.5in, 8.5in},
  left=1.0in,
  top=1.25in
}

% Customize page headers
\pagestyle{myheadings}
\markright{\name}
\thispagestyle{empty}

% Custom section fonts
\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\rmfamily\mdseries\Large}
\subsectionfont{\rmfamily\mdseries\itshape\large}

% Other possible font commands include:
% \ttfamily for teletype,
% \sffamily for sans serif,
% \bfseries for bold,
% \scshape for small caps,
% \normalsize, \large, \Large, \LARGE sizes.

% Don't indent paragraphs.
\setlength\parindent{2em}

% Make lists without bullets
%\renewenvironment{itemize}{
%  \begin{list}{}{
%    \setlength{\leftmargin}{1.5em}
%  }
%}{
%  \end{list}
%}

\begin{document}

% Place name at left

\begin{CJK}{UTF8}{gbsn}
很偶然的机会，我在鹊桥看到你征婚的帖子，已经在几乎疯狂的研究工作中平静下来的心不由自已的又躁动起来。虽然自己条件很一般，很容易让人有癞蛤蟆想吃天鹅肉之嫌。但是却不甘心让可能属于自己的幸福从自己的指间留走，于是有了此文。

虽然自己不是那种非常注重形式的人，但是来而不往非礼也。下面是模板：

\begin{itemize}
\item  性别：男
\item  年龄：31
\item  所在地：Rochester, NY （暑假要转到Atlanta)
\item  职业情况：学生
\item  简单的物理参数：178cm左右, 70kg左右
\item  当前婚姻状态：从没结过婚
\item  联系方式: hexi111@gmail.com
\end{itemize}

流水账式的说说我的情况吧。 我是广西人，在国内本科和研究生学的都是计算机科学。本科毕业后做过几年软件开发。2003，2004年的时候申请出国，被锯签。然后考研。2008年出的国，现在是博士二年纪，方向和以前虽然稍有不同，但是总的来说还是计算机的范畴。我以前应该是一个很骄傲的人（可惜的是以前一直不知道），看不到自己的缺点，结果吃了不少亏。现在慢慢发现了，正在改正当中。我说的骄傲其实指的是我心气高，不客气来说就是眼高手低。但是我人应该还是很和气，和别人都合得来。本人觉得自己最大的优点是善良，对人真诚。因此在哪里都有一群真诚的朋友。可能有人会觉得这种性格在社会上竞争的时候会吃亏。 这个确实也是事实，我也感觉到了，但是我总是觉得从长远来讲，为人正直，行事光明磊落是立足于社会的最佳策略。我长得一般，不太帅，但是也不至于让人掩面而走。身体有点偏瘦，但是身体素质应该算上乘，总是可以在身边的非职业水平的足球队里有主力的位置，现在学习忙，但是有空的时候还是会去踢足球，和老外拼起身体，技术都不吃亏（有点小得意）。属于热情但是不太疯狂的足球迷吧。


父母都是老师，通情达礼之人。他们都比我有见识，有远见的多。 总是在我心高气傲，不可一世的时候给我浇冷水。在我垂头丧气，极尽沮丧的时候给我安慰。可惜以前他们的话我总是听不进去，不然现在的我会好一些。在我看来，母亲具备了传统中国女性的大部分优点：乐观，善良，宽容。她受了很多委屈，吃了很多苦，却仍然有向上的人生观，仍然与人为善。她铸就了我坚忍，乐观，宽容的性格。如今看到父母逐渐老去，自己却仍然一事无成，心中惭愧不已。所以我能做的就是疯狂的学习，早日毕业，然后希望在职场上再有所作为。让他们不再为我担心。

在进入社会以前，我的生活一直都是很滋润。考重点高中，重点大学都没有花太大力气，学习之余会和朋友们打打牌，唱唱歌。一个人的时候会看一些文学作品，自己特别喜欢研究历史，高中的时候一直就是历史课代表，到现在也喜欢看看史传，然后写写心得。到了社会的前两年，还是活得非常潇洒，周末基本都是泡吧，开party。直到突然有一天，紧迫感来了，我意识到这样下去到老的时候会一事无成，于是开始了自我寻求突破的历程。可惜自己天赋有限，加之天公不作美，直到现在还在奋斗中。我觉得我就是个矛盾体。有时候性格偏软，但是需要的时候却有非凡的勇气。有时候很懒，不愿开始，但是一旦开始了，却全身心投入，很难停下来。有时候不爱说话，宅在家里，有时候却喜欢在party上高谈括论。

我心目中我一直用“相儒如沫”来定义我所渴望的两人关系，我觉得两人的生活可以很平静，但是必须很踏实。我总是觉得要找就找一个最合适的，我并不是一个妥协生活的人。
其实可能是做事担当，人也比较有幽默感的缘故吧，我一般和女孩子也比较合得来，不过可能是我要求不切实际吧，到现在都没有相伴终身的她。

不知不觉唠叨了那么多了，如果你觉得我人还可以，就给我回信吧。即使我不是你的那杯茶，多交一个朋友总不是坏事。

非常谢谢你的阅读，祝事事顺利
% Alternatively, print name centered and bold:
%\centerline{\huge \bf \name}


.
%    \begin{itemize}
%    \item \textit{Minors:} Economics and Computer Science.
%    \item \textit{Honors:} \textit{Summa Cum Laude},
%      \href{http://www.pbk.org/}{Phi Beta Kappa}.
%    \item \textit{Advanced study:}
%      \href{http://www.stolaf.edu/depts/math-old/budapest/}{Budapest
%        Semesters in Mathematics}, Fall 2002.
%    \end{itemize}






% Footer
%\begin{center}
%  \begin{footnotesize}
%    Last updated: \today \\
%    \href{\footerlink}{\texttt{\footerlink}}
%  \end{footnotesize}
%\end{center}
\end{CJK} 
\end{document}
